點解同事朝早返公司唔願意講早晨

就算講都要扮清喉嚨

早乜晨，一早返工都未訓醒，多餘

巴打黎我公司做

講早抖得唔得

人地遲到仲要走黎大大聲講早晨

返工同事唔應我之後都無講

只要看你一眼一𣊬間

會介意人哋唔講早晨嘅通常都係老屎忽

關閪事咩, 冇禮貌冇家教就冇家教啦

講聲早晨打個招呼都吝嗇嘅人成功極有限

垃圾即係垃圾

好熟咩屌你老母

比人排

咁係咪要等你臨瞓先同人講呀屌你老母
你老母唔識教你就得閒話吓佢啦

HKPF?

同你好熟咩～早咩晨

一係講一係唔講

講完之後清痰係咩玩法

有禮貌但唔撚做野, 我屌你老臭閪啦去。
又唔係做服務業

咁樓主一到12點有冇講午安呀

睇撚死你都冇啦, 你老母冇教你咩

香港OT精神, 18點應該未放工
18點要晚安

你同老母日日見都唔會講早晨晚安啦

3唔識7會講
屌你日日都見 仆你個街一星期講5次咁撚樣咩

大家好

點吓頭咪算

唔講咪唔講嚕、扮清痰講做乜鳩

睇死你都係個d 懶閪

微笑點頭就ok架啦